前方是絕路 希望唔係到

夠鐘就訓啦

訓了

為何要相信 這裡會有希望

無事嘛樓主 有咩事講嚟聽吓

四排 上到二千分了
好易上

人生冇希望

靠新箱致富了

點解咁諗呀 因咩事咁灰?